呢個時候仲玩股票期油真係好戇鳩

咁嘅時勢梗係買大頭菜啦
今朝530放咗